
# Flava

Отлично)

card - карточка должна быть переиспользуемая, а  тебя в карточке элементы секции(блока)  headliners
```html
<section class="headliners" id="line-up">
  <div class="headliners__slider js-headliners">
    <div class="card">
      <div class="content-wrap">
        <img class="headliners__img" src="../static/img/headliners/rayul.png" alt="rayul">
        <div class="headliners__name">RAYUL</div>  <!-- maybe <p> -->
      </div>
    </div>
  </div>
</section>
```

Почему по cdn подключил, не удалось подружится с сборщиком?!
```html
<script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/jquery/3.6.0/jquery.min.js" integrity="sha512-894YE6QWD5I59HgZOGReFYm4dnWc1Qt5NtvYSaNcOP+u1T9qYdvdihz0PPSiiqn/+/3e7Jo4EaG7TubfWGUrMQ==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer"></script>
  <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/slick-carousel/1.8.1/slick.min.js" integrity="sha512-XtmMtDEcNz2j7ekrtHvOVR4iwwaD6o/FUJe6+Zq+HgcCsk3kj4uSQQR8weQ2QVj1o0Pk6PwYLohm206ZzNfubg==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer"></script>
```


Нужно было вынести burger и scroll в доп файлы
```javascript
window.onscroll = scrollFunction; // лучше window.addEventListener('scroll', scrollFunction)  
toTopBtn.addEventListener('click', (e) => {
  document.documentElement.scrollTop = 0; // window.scrollTo({top: 0, behavior: "smooth"});
})
````